想買樓，有冇靚仔AA介紹？

利申：gay, 1仔

毒撚ok?

不了

唔係AA ok?